%!TEX TS-program = lualatex
%!TEX encoding = UTF-8 Unicode
\documentclass[12pt,a4paper]{article}
\setlength{\parindent}{10pt}
\usepackage[T1]{fontenc}  % Naprawia błąd "Command \k unavailable in encoding OT1"
\usepackage[polish]{babel}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{array} 
\usepackage{chngcntr}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[justification=centering]{caption}
\setcounter{secnumdepth}{4}  % ustawienie "głębokości" numeracji

\titleformat{\paragraph}  % definijemy paragraph jako nowy typ podrozdziału 
{\normalfont\normalsize\bfseries}{\theparagraph}{1em}{}
\titlespacing*{\paragraph}
{0pt}{3.25ex plus 1ex minus .2ex}{1.5ex plus .2ex}  % tu definiujemy wymiary 
\newcolumntype{C}{>{\centering\arraybackslash}p{1em}}
\captionsetup[figure]{font=small,labelfont=bf,width=.9\textwidth,skip=5pt,position=bottom}

\counterwithin{figure}{section}
\counterwithin{equation}{section}

\begin{document}

\input{titlepage.tex}

\tableofcontents

\newpage

\input{Wstep.tex}
\input{Przeglad.tex}
\input{Metodyka.tex}
\input{Uklady.tex}
\input{Testy.tex}
\input{Zadania.tex}
\input{Podsumowanie.tex}

\newpage

\bibliographystyle{ieeetr}
\bibliography{bibliography}

\end{document}